
%%%%Rechtsonder 
\node (A) at (31.4,33.5){};

\draw[draw=textrand,fill=text,thick,fill opacity=.30] (A) rectangle ++(\mylength,-11);
\draw[fill=titelachter,draw=none,opacity=.2] ($(A)+(-1,-1)+(.5,-.5)$) -- 
	             ++ (\flapachterwidth,0) --
		     ++ (-.5\flapheight,-.5\flapheight) --
		     ++ (.5\flapheight,-.5\flapheight) --
		     ++ (-\flapachterwidth,0) -- cycle;
\draw[fill=titelachter] ($(A)+(-1.5,-1)$) -- 
	             ++ (\flapwidth,0) --
		     ++ (-.5\flapheight,-.5\flapheight) --
		     ++ (.5\flapheight,-.5\flapheight) --
		     ++ (-\flapwidth,0) -- cycle;
\draw[fill=titelflap,draw=none] 
	($(A)+(-1.5,-\flapheight)+(0,-1)$) -- 
		     ++(1.5,0) --
		     ++(0,-1) -- cycle;
\node[anchor=north west, text width=\mywidth, font=\fontsize{24}{24}\selectfont] 
	at ($(A)+(.5,-\flapheight)+(0,-1.5)$)
{
	\begin{minipage}{25cm}
	\underline{\textbf{Observatie:}} \# gegenereerde suduku's oplosbaar met \\ \hphantom{\textbf{Observatie:}\#\hspace{.35cm}} regel $5 \gg$ regel $ 6 \gg$ regel $7 \gg$ regel $8$.
\vspace{0cm}

\underline{\textbf{Verklaring:}} \vspace{.3cm}\\
\bullet \hspace{.25cm} Lagere regels worden eerder toegepast. \\
\bullet \hspace{.1cm} Er zijn meer manieren om regel 5 toe te passen dan er zijn om de \\
\hphantom{\bullet \hspace{.25cm}} hogere regels toe te passen. \\
\bullet \hspace{.1cm} Door het inverteren komen vaker regio's voor met minder lege vakjes. \\
\hphantom{\bullet \hspace{.25cm}} $\Rightarrow$ Hier kunnen enkel lagere regels voorkomen. \\

\end{minipage}
};

\node[right, font=\fontsize{36}{36}\selectfont,text=white]
	at($(A)+(.8,-2)$) 
	{Moeilijkheidsverdeling};


